向主耶穌基督傳心就得，

與動物量子傳心就唔得。